收到消息,有個宅男被囡呃左50萬;香港地做宅男好易畀女呃,特別係成日睇高達同叮噹,鍾意聽UFO神秘節目果D,

08:16
E家香港地太多宅男,從來都唔識女仔,同D女都無乜溝通,所以先觸發呢件事

01:41
果D人鍾意聽神秘節目,鍾意聽UFO、奇案,大部分畀人呃都係果D人黎

有無巴打除左鍾意睇動漫之外,都係一樣鍾意D神秘野?

利申:近排成日聽雲海

條on9仔肯定冇上連登

全部女人都係

仆街，準備俾人呃

利申：個個星期聽神秘之夜